覺唔覺香港人係地上最廢種族

行少少路就話攰要坐
涼少少又話要著番件外套
成日話要食咩㷛湯補品進補
其實呃鳩自己，落街跑多d步做下舉重好過啦，佢又話做運動傷筋⻣
怪唔得知俾南亞人狂打都唔敢反抗啦

你係咁姐, 好多人都唔係咁

以為精人出口 笨人出手
結果俾d南亞同差佬笨人烚到上心口

覺，都已經21世紀，香港人仲要畀重力束縛真係好垃圾

聰明 但係用智慧黎諗點樣係自己人身上搶錢 諗點樣攞小著數

咩年代 仲講肉體打唔打得

樓主你咪又喺無用嘅香港人

係唔係最廢我就唔知，但最鐘意踩自己就一定世界第一

Hong Kong No.1

咪係 出咗咁多樓主呢啲辣殺出嚟

咩年代都好，有啲生存之道都冇變過，做人一係望有錢，一係望好打，兩樣最少要有一樣，兩樣都有就最好

推廣至國家層次都岩，美國咁耐仲未有國家想打9佢，你估唔敢出手果班個個都因為服佢咩，因為佢太好打咋

唔好on 9 啦，就算國家層面黎睇，唔打得邊個聽你講野

係香港 唔講肉體好打咁講咩？ 你有槍咩？

有錢都要請好打既人保護自己啦

香港係用腦搵食, 只有野蠻種族先會用手搵食

how ironic
你咪用手搵緊食囉

濕凍笑撚死